放工塞車苦嘅係市民，返工塞呢就大家可以瞓耐d

諗清楚自己做乜！